蕭若元 確診人數下跌是否刻意控制？新病毒傳染力極強兩艘郵輪變恐怖郵輪 日本奧運會否被影響？

蕭若元
確診人數下跌是否刻意控制？新病毒傳染力極強兩艘郵輪變恐怖郵輪 日本奧運會否被影響？〈蕭若元：理論蕭析〉2020-02-07

（客觀分析）形勢大好